如果有一日 被誤解係鬼

其實咁應該點證明自己唔係鬼呢
認真討論

俾連登佢睇

卡片、學生證之類都有幫忙掛

我都有諗過工作證 但我男朋友做廚房 無工作證

暗號

狗都會睇啦

真 上次已經驚緊
到時即刻開post咩唔通

「我係鬼的話我生生世世做中國人」

同埋一但被認定 可能大家都會激動起黎
真心驚

唔洗証明，親身已經試過，屌尻佢，佢老屈就做俾佢睇

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

大叫平反64？

畀自己人背叛既感覺

點證明自己係鬼

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

大大聲講 我唔係警察
跟手拎個電話出嚟開連登/tg/whatsapp乜都好
唔係鬼嘅大把嘢證明到啦

拍片 大叫支持5大訴求 支持全面獨立調查警隊 香港警察係黑社會

有工作證明就拎出嚟畀大家望下 係好撚煩 班捉鬼大師要記住行出嚟做乜呀 捉鬼係對方想你做嘅事

一開始揾班最撚fit嘅做鬼，佢哋都預咗俾人捉，俾人打，繼而硬碰硬。莫中計。

我諗住大叫平反64 加拎電話出黎

連登仔會叫勇武唔好上街? 你信咩？

popo打手係度攪分化， 唔好入真正連登仔既數

唔好再理popo分化打手講既野， 唔好再記住， 唔好放係心

不分化， 死都唔割

對於圍機場，我有啲野講

直接比連登開過咩Post佢睇, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆

卡片

我都係唔分化呀

是但，打到我仆街我都唔會割
不過可以既話唔好打臉

唔好製造恐慌啦on9
一個黄絲證明自己係黄絲有乜難度？
打開個whatsap 打開連登已經知

錫春袋

叫人錫你春袋

如果人多同平時係和理非既
叫屈你做鬼果個一齊除口罩得唔得
證明自己身份既同時可以防止有人亂屈

可以保證話人係鬼果條友本身唔係鬼

我只係想知可以有咩記號

如果捉你果幾個都係鬼又點算？

如果被誤認係鬼 我見議 立即離場 果日唔再出現

我有工作證

轉頭比人影撚晒相放晒上網啦

好似到依家都無誤中過，現場既人其實已經好疑點利益歸於被告咁，無確實證據都唔會捉人，雖然其實我唔係好認同，例如連打醫護條金毛都比佢走

你係狗會出咩 Post? 覆咩文？

大叫天滅中共 平反六四
應該可保平安

其實真係唔使諗咁複雜
鬼唔鬼都好
大家都有足夠思考能力
兩個月嚟亦都累積咗相當經驗
當一個人做/講出嚟嘅嘢唔對路/唔合理
其實大家應該都有相同感覺知咩事
莫論佢咩身分
就算唔係鬼 都好應該教育吓唔好做豬隊友

出示同個人資料有關既證據要好小心

到時一定好多鏡頭

冷靜應對，心足都係緊張情緒波動先會咁懷疑身邊人

同樣地 我地唔可以做依個行為
所有話鬼既post 都唔理

如果條友死都唔肯走 咁咪真鬼囉
如果係自己友 就會即走
扮自己友果d 都迫住走

你上黎問都晒9氣
之後D ＰＯＰＯ睇完又跟你個暗號喇WOR

你問佢想你點證明好過

所以咪要即走lor

左腳反復
右腳清明

點走, 一走實捉住你

所以大家要唔好捉 要放人
鬼落左場 就廢左ga la

工作證 中國大學學生證
不能偽造嗎？

見到大隻佬小心啲。學生證之類有用。

開個連登同講自己連登個名咪ok囉

你估d鬼唔會mon連登咩

除口罩比班手足影相+拍片
依樣野popo應該唔敢做

連登囝驚乜，唔識拎張白咭出嚟？

我係狗就默默地睇唔出聲喇
不過果啲狗弱智 唔排除瘋狂留言

到時班狗鬼喊捉鬼點搞？
我諗手足都唔敢無啦啦比人影啦

玩嘢？

機場終極功略 100% 不流血不受傷不被捕 不被鬼分化

即係攞張反送中poster影相 大叫天滅中共

手足以後捉到鬼，一律咁樣招呼佢哋［sosad］

如果有一堆鬼圍一條友扮捉鬼仲難搞

咁佢係扮鬼捉鬼呢？

唔係
但諗唔到其他我地敢做 popo唔敢做

行得正企得正驚咩，不過小心警鬼，佢地會賊喊捉賊，幾個人話番你係鬼轉頭

真黃 或 和理非， 求其開個wtsapp group出黎 都證實到啦，呢兩個月點都有屌過popo 或政府。
Whatsapp 都唔敢開 就食得屎...

總之絕對唔可以俾人影你相
上連登o個 d post 你俾其他人望下就即刻收返埋部電話
因為呢 d 情況一定有臥底想拎你資料

做鬼唔可以直接否認自已係警察
好似係

光復香港 時代革命

會唔會有可能係真鬼屈你係鬼
然後目的係引我哋自爆

犯法

寧得罪林鄭 莫得罪連登

寧得罪拉登 莫得罪高登

寧得罪戇鳩 莫得罪膠登

跟規則做就係，但係依家班狗

腳板底紋時代革命

點澄清都好
之後一定要捉住番話你係鬼既人,再CHECK番佢唔係鬼

因為警察扮示威者捉鬼記招有排問,証明左係班卧底挑起爭端

所有親中人士都可以做鬼，你捉得幾多個

其實武勇同武勇之間唔知對方係邊個？咁樣要諗下點解決

其實好難忍
但如果前線有手足做既野過左底線如打醫護記者
咪搭下膊頭傾兩句囉
係自己人既一定大家互相體諒，係鬼既傾完計佢點都繼續任務搞亂檔

毒過攞命

所以我地唔應該再捉鬼

咁你知自己唔係咪叫返佢做返相同嘅嘢囉
我講緊嘅係
你唔知人哋係唔係人哋亦唔知你係唔係
咁咪做好自己份內事
證明咗自己唔係先
出得嚟 樣都識遮衫都識換
點會唔識保護個人資料
何來自爆

佢哋會唔知邊啲係自己人咩

比張回鄉證佢剪

係到諗記認咪間接幫咗做鬼既人

狗係咪唔會講我唔係警察

直接表明自己唔係警狗同公安 之後提出互相check袋 以示大家都唔係鬼？

基本上無可疑行動，無人會做啲咩，就算你著白衫去遊行，唔影人大頭，正常咁行下嗌下口號都無嘢。

呢個post大撚把鬼
自己分辨下

呢2日都好多po講唔好做乜做乜去令人懷疑你
唔做可疑野你又點會比人圍

一字不漏地背熟天琦嘅文章

最近糧單

可能差佬真心覺得冇所謂, 反正都奶開

點解要精力去捉鬼 講真捉到跟住點
打死佢 咪有第二個
練習 點樣唔好俾鬼影響到仲直接有效

學習

比工作證明或學生證出黎

依家捉到鬼 只會同佢影相

最近期糧單/大學成績表
18以下就show身分證

一開wts tg 有咩group已經知係咩人

可唔可以唔好再玩捉鬼遊戲，真心會令人心寒唔敢再出，我地E1刻要團結，只要冷靜，驚咩有鬼

燒國旗

咁毒

試著說：「保護義士，唔該唔好影相。」不要說：「屌你老母影乜撚嘢呀！！」勇武和理 唔係角色 而係技能適時轉技切勿自我二元對立光復香港，時代革命Liberate Hong Kong, the Revolution of Our Times.

背五大訴求

D鬼未必清楚

員工證 學生證

返工相 完

大聲屌柒777、屌克勁⋯⋯

比部電話人睇咪得

之前搵仔先搵到想移民美國既

同自己fd組定隊

一早講唔好玩捉鬼，一玩就好易輸

其實話人係鬼嗰個首先都要證明自己唔係鬼先
咁樣會令件事易解決好多

唔好捉鬼

我心突有感：只有鬼先擔心被指鬼……

我諗共識比check證件可靠，check 證件，證件可以係假，亦可以由非犬隻做鬼。

你想做信物作記，呢度同tg 其實同公海無分别，要滲入太易。

記住荃灣剛才都有單黑衫鐵桶打人，依家對家玩抹黑滲透煽動同各機構配合，已達到國家級别既攻撃。

我無咩好建議，但黑衫只係物理象徵，勇武同和理非只係行為，從來無fix死。再者面對住強權，武力不是唯一，我地要清楚勇和本為一，要做既係用國際壓力取勝，唔係滅犬隻，滅蝗蟲。

我認為共識應為 不想打不怕打，捉到可奇怪人仕，如琴日國安，影相就夠，影佢證件，樣，電話内容之類for 文宣，即使打死佢都無用。

記住敵人label我地係恐怖分子，當中一定會有劇本配合，唔好跟人劇本走，我地已經有好多好材料。

捉人唔一定現場捉架麻，跟蹤，收集資料，搵到隻國安據點咪仲好玩

比手機 咁d狗就有機會扮示威者周圍屈人係鬼叫佢show手機

認同 捉鬼無意思

會即刻show身分證 鬼唔會夠膽顯示自己身分

你捉鬼 鬼都可以捉鬼

琴日企係到比人以為係鬼，個師奶仲起晒鋼想屌我
我自己一個人去，好彩手足信我，叫個師奶唔好亂捉

老老實實捉到又點? 影完佢相 唔通打佢一獲? 我地唔係狗

腳板紋平反六四 好無on9

咁比附近潛伏嘅鬼睇到咪仆街
又或者捉嗰個就根本就係鬼

菜刀可唔可以當係工作證明?

上面話show學生證/電話嗰啲有冇諗過在場會有真鬼睇到

如果被懷疑偷野食，使唔使切腹比人睇以示清白?

如果咩都冇做過，單憑個樣就話人鬼者，鬼也

on9 咩鬼先 警察？
證明唔係警察大把方法啦 員工證已經得

你點知屈你嗰個自己唔係鬼？
自爆AC俾狗點算

最好就係唔使特別去捉
見到有奇怪就大聲提下其他人

都係果句 星期一個送水大隻佬
比人圍 比人起錯底
呢度個風去到起錯人底果個都出po道歉
都繼續屌
冇曬fc精神 仲要屈鳩同路人
比人搞錯比人圍呢仲感覺 唔撚好受嫁
最撚on9係到今時今日都有人將
黃天龍同送水師兄講埋一齊

其實d鬼多到捉唔撚曬
如果眼力又唔係真係咁好
無証無據真係唔好亂捉把啦

Tk到同路人 你唔識佢實覺得冇問題
但係當事人好難受嫁

如果 有幾隻鬼反屈你係鬼
到時係咪應該同時叫人捉住嗰幾個
然後證明自己唔係鬼

唔好捉鬼咪鬼 等佢地湊人數
再者 暫時818和理非都唔使特別捉啦

咁咪會畀真嘅鬼見到名。。。

捉鬼最麻煩係點處理佢，又未必搵到有證據證明係鬼定人

好似琴日咁就算證實到打佢被人屌，唔扮暈比救護接佢又會比佢走，唔比佢走又比人屌，萬一佢係真不適仲大鑊

發毒誓話自己唔係狗？

行得正企得正驚咩

方法有好多 唔講啦
好多鬼睇住

到時俾人誤會
唔好喊

捉鬼都無意義 建議行為表現一定要有共識 做邊d野鬼撚到仆街既即刻制止

畀人當係鬼算

無得拆
你哋唔會聽人講嘢

你應該睇返好耐以前有一篇

被關入精神病院 點證明自己係正常

講高登術語

你係鬼？
你唔影人唔帶耳機邊個會黎搞你？

做斷指HK手勢🤟🏻

影住疑似鬼嘅人 叫佢講光復香港 時代革命?

留長髮，狗唔會留
留都唔會咁快長，可以頂一陣

啱
開頭點都好聲好氣勸佢
be humble咗先
如果有心玩嘢就的佢走
綁住圍住比人影到會好難睇

如果真鬼幾條友一齊扮捉鬼，要你攞身份證出嚟比佢哋登記呢？

staff card, or other work identification.

I carry my work phone and my business card because I don't have staff card

如果真鬼屈示威者係鬼呢？

前線決定還前線決定
做野前真係希望可以從其他前線及現場人士攞到一定共識先好做
希望大家齊上齊落

九頭蛇萬歲

不如調返轉，如果有手足比狗拉住左，就即刻同隻狗講，自己友，9講幾個PC篇號，叫佢放手拎証件比佢睇，佢一放手，就錫佢春袋，之後跑走，佢又吹你唔賬，佢地要隱密，唔係個個都知點分邊個係真狗，邊個係假狗！

Third person check both persons' work ID

咁如果係鬼有心搞事
睇準目標就搞鳩佢話佢係鬼
等d人圍到上黎就借d意走左去咁點
我見過後尾圍上去d人係唔會關心件事係點開始
淨係會叫比人圍嗰個去證明自己

先禮後兵
禮貌勸告
唔聽+存心搞事就趕走
鏡頭前唔好濫用武力
個人認為唔好綁唔好圍
由佢走就算
鬼走咗就冇作用啦

有道理
可能我多疑
但對家可以偽做身份證明去到邊一個程度我哋真係唔知
而我哋又可唔可以向個機構即時verify到身份又係另一個問題
假設佢真係做到呢個地步
連登/tg/whatsapp其實證明唔到啲乜
點解tg/whatsapp證明唔到？
因為我出我嚟都係用太空卡
對話，聯絡人等等幾乎係empty，tg就 subscribe公海/18區grp，而狗嗰邊亦都可以做到
連登更加唔洗講,大量5毛/鬼潛伏

要證明就一定少不免要透露個人信息
我只係提醒證明自己嘅時候要小心冷靜
卧底一句「我唔係警察」可以係0成本。或者程序上佢真係已經唔係警察呢？上層話佢係完咗operation再復職都得 班冚家剷真係做得出

我都知呢啲懷疑其實都係冇證據
但不可以不考慮worse cases
我個人實在諗唔出一個證明自己嘅完美方案，依家都係睇下大家點睇，集思廣益

俾佢睇連登，再睇下出過咩post

真接開袋俾手足搜身

直接睇其social media
Chatting 記錄

就以尋日計 有人係鏡頭大大聲話刮撚左人地隻眼 但自己又唔做 有另外兩個把聲就同返佢講 咁你刮囉條撚樣即刻收皮

呢d最撚陰濕既鬼就係得把口大叫但自己又唔做 如果係真義士點會係鏡頭面前做一d令自己友理虧既野

狗:你枝螢光棒呢？

我暫時諗到係叫救命
之後找個中間人
響唔留底（手抄/影相）情況下被中間人check

無得防捉鬼 但有得防鬼既行為 捉到鬼示眾其實係無咩意義

好小事姐，點講都係喺香港

最多被打一身冇所謂

唱歌

鬼唔只得公安仲有香港警犬

我覺得問呢個題目本身就好鬼雖然開係學術台

我唔怪手足

我諗比人捉到既都係身有屎先會諗住即走
我正正常常既比你捉到我咪瘋狂解釋
開埋連登比你睇又點話 我係毒撚求生
不過就算要打我 我唔會反抗
但儘量唔好打面同錫我春袋

捉鬼 可能會變成獵巫行為

有道理，鬼一樣可以屈鬼逼你證明再起你底

屌，咪on9啦，佢地信物一公開左，就會轉，唔通比你發現咩？問題係佢地轉唔緊要，點都要事先收埋，有事先拎出黎，所以如果狗沖埋黎捉住你，你叫佢放手先，「我要拎信物出黎」之後佢一放手就錫佢春袋再跑走

邊個質疑你 你錫佢春袋

我會叫大家冷靜D 我好樂意配合大家嘅搜查
Show下工作證 Show下電話 Show下袋都冇問題

所以我就認為唔應該玩捉鬼

五大訴求係邊五個呀
元朗恐襲係發生係邊日
我地有幾多個手足犧牲左
答我呀！

連登有狗睇住,和有狗潛入

同埋如果要用身份證呢d個人資料做證明
應該搵個信得過嘅中間人去睇
可以係Fa,女義士（好似唔見有差婆做臥底）,etc.

秒

星期日嗰單佢哋係唔知，所以先用螢光棒作為辨識
下一次部署係咪一樣真係唔知

咁如果有鬼話你係鬼呢？

對家就係擺到明放呢d腳係一大班示威者到,
留意返尋晚佢地身上唔係棍就藍衫 擺明係要刺激你班友
仲驚死你唔打佢係企係到等你地捉 再群情兇湧

捉鬼不如防鬼既行為 唔好比佢帶到成個前線,所謂羊群效應
一陣有條撚樣真係話殺人 殺撚左佢 但自己又唔郁手,最驚就係咁比人利用

鬼係捉唔曬,只可提高警覺
還有可能變成獵巫

搵張A2紙痴係佢身上大大隻字寫平反64，黑狗死全家

所以咪話定軍規囉

叫立場記者過來比電話佢check

工作證無咩用 佢可以唔搵狗做鬼

你連登唔係P牌已經係好大證據

我覺得大家首先唔好有捉鬼呢個風氣，咁會互相猜疑。

真鬼可以一班人行事，起哄圍住某個人，煽動其他人捉鬼，目的係影 ID 留底，之後清算。

所以除非真係極可疑，有明顯證據，例如刻意影大頭又勸唔停，都唔好捉鬼。

冇完美嘅自保方法，或者可以同幾個相熟嘅組隊，唔好落單。

請大家停止捉鬼
鬼係永遠唔會捉得哂
每日仲要花精神時間黎捉鬼做乜野呢？
只會增加大家既猜疑

我啲group名全部殘體字 愛國愛黨

唔需要證明,你唔做可疑行為,無人會懷疑你.
你點知係咪啲鬼特登懷疑而要你證明然後取證.

假鬼被懷疑應該立即否認.並大聲宣讀
平反六四.我唔係警察.警察係甲由,五大訴求,缺一不可,
然後離開現場.

保護自己,保護他人

大叫天滅中國共產黨 就可以甩身

跳豬仔舞

班柒頭不知幾自豪

無用 鬼都會知

睇佢連登覆過咩 係咪cd rom

大聲宣讀五大訴求！

光復香港 下一句係咩
狗夠膽講，就等於佢參與緊遊行
如果狗定性為暴動，鬼都有參與其中

習近平我屌你老母！！

放心 你唔會畀人誤認係鬼

開whatsapp會賣隊友

其實你咩都無做過，邊個會屈你

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

而加唔係捉鬼既時候 班狗就係想由內分化你地 你地仲日日捉鬼 你睇下琴日機場 反省下

通常作賊心虛比人踢爆個態度都會變得輕佻

why

我有一個100% work嘅方法
但唔會講畀你地班mon post 狗知

咁如果鬼想拎你d資料，屈你係鬼
你又乜都show晒俾佢睇？

防患於未然

[拋磚] 一點反思，及未來行動方向

我身高做唔到狗

投名狀

咁我都好d
利申 長髮

我隻佬好似警犬
所以每次出去，我都要佢拖實我唔好行開

大叫黑警死全家咪得

有人懷疑自己 首先自己合作配合 應該每個人都總有方法 證明自己唔係 真係無法證實 咪搵人跟住佢 觀察佢有無搞事 偷拍佢D 行為

仲會俾你走？

大叫黑警死全家
如果係狗狗 應該唔敢講

不過唔知依個post 係咪就係d 死黑警想拎idea

死黑警 死全家啦！！！！！

好彩我生得矮
可以即刻大嗌「你幾時見過有差佬好似我咁撚矮啊？」

你可以睇我開過咩post

俾WhatsApp, 工作證之類，會唔會俾其他真鬼點相

⋯⋯咁就會黃

大叫 天滅中共 警察死全家

已經試過 爬到好高做哨兵俾人話係鬼 跟著俾人拆左條梯 最後報上tg channel 先有人過幫我

我除埋口罩都仲話我係鬼
係咪要俾身份證呀？

唔好戴黑超
大佬身邊啲人又大隻又戴黑超，成個紀律部隊咁

唔係話以貌取人但係啲眼神又勁惡死咁真係嚇死人

利伸琴日發夢t2有幾個呢啲大隻佬，把聲又惡話人死左膠

之前有好多相影到啲防暴都有肥/矮
成個minions咁

首先你點知對迫唔係鬼？
如果你出示任何身份證明 即係自爆

如果唔怕被影
應該2人係喺頭面前一齊嗌口號同 2人同時叫其他人一齊沖
迫鬼參與

但係而家既香港
唔告鬼參與示威 你都吹佢唔漲

大叫 警察係狗係垃圾

我真心都驚，玩開健身關係個身型同髮型都好撚似狗，但我叫好彩有張職員證跟身，但其他巴打唔知點算

冇卡片冇staff card 都有公司whatsapp group啩

尋日送走左個環時記者後，
見倒鏡頭影倒個金毛受傷上白車，
有冇人知乜事？

我諗如果俾人懷疑係鬼 都應該會有人圍住/有記者
我相信講一句 我唔係死黑警 屌你老母盧偉聰
已經可以驗明正身。
真正嘅警察就算情況幾危急都唔會講呢句野
就算而家佢哋知道我哋會講呢句野都好。

此post已完。

你肯出聲支持五大訴求都夠啦

Btw 你唔係鬼點解會驚比人誤解？定你諗住做啲咩？

如果四個鬼屈一個義士
個義士又露面咩

開連登ac
問題解決

Facebook ig post?

Popo用呢招扮捉鬼影手足相咁點
咪on9

點都會有班真智障係想做

即刻 對唔住 怪錯你

邏輯錯lun晒，blackblock就係唔比人知你身份，但又用身份證明黎捉鬼

除左身份仲有好多info可以知
用行為：
鬼會做一d我地共識唔會做既野
例如打自己人，打記者，打FA，影大頭
其他因為兄弟爬山原則都好難判斷
所以先有po話要定d rule

而且popo做得鬼，一定要係咁同popo/其他鬼通水，唔知有冇方法可以係d資訊到加d料，之後睇popo反應黎大概得知有冇鬼，d鬼係邊個區域

利申：冷氣

我見到和理非話勸勇武唔好咁激動 之後比人話係鬼
突然覺得如果有一日我出聲勸之後被話我 咁點算

6.21 時圍警總，已經有誤中，無煲大啫

你咪話，下次賊喊捉賊隨機9屈手足係鬼，到時你又煩

所以跟本唔應該捉鬼

糧單 及 有自己名嘅證件(同糧單同名)

大叫平反8964鳩官警畜仆街死

up

冇乜可以點，唔通自爆一隻眼表忠咩？

真臥底好似會合法地偽造各種身份文件俾佢，只要律政司批

咪撚捉鬼啦所以咪

大聲講
我唔係警察 黑警死全家
我係警察冚家產

睇表情、行為、語氣、穿著，一定睇得出

我試過
尋日被人圍
最後出學生證

其實捉唔晒唔好太著重捉鬼

[緊急分析]法！不！責！眾！

我好矮，同埋一啲都唔似警察

叫佢向狗掟🧱，或者用激光射狗，一定要影住佢做，因為臥底唔可以做犯法嘢

暗號：光復香港 london brige is falling down

春袋為記

根本上就唔應該有人捉鬼

講左咁耐 不分化 不割蓆 不篤灰 個緣頭係咩呀？
就係果時2014年，有班人係度捉鬼、攬住啲勇武人士唔比人衝，話人地衝仲唔係鬼？從此勇武就同和理非分開左，運動就結束咗。
點解人類總係要犯同樣既錯誤，就算真係有鬼，都一定唔可以捉鬼！

我會講一聲：我唔係鬼，良心做證。
然後慢慢脆低以明志

*跪低

仆街你咪鬼囉，問定答案黎用

我會引用梁天崎嘅說話
梁天琦曾經講過不要被仇恨支配

你點知誤認你係鬼個個唔係鬼？

開fb

認同 一開始明明不分化 不割蓆 不篤灰 搞得幾好
連外界都讚
宜家又捉鬼 分化

鬼你老母 無人捉鬼阿

對唔住大佬 怪錯左你

P for police
知P牌點用未?

工作證明都可以

好易做假

仆街冇啦啦要打開連登打開whatsapp俾人睇

好陰毒

其實你身邊全部都係公安扮既示威者 基本上出黎示威既 就只有你一個

平反64 黑警死全家 林鄭下台 習近平自殺

最簡單 係鬼死全家

[url]每次一個暗號可以係相可以係口號，最好開兩個post 一個比popo睇 一個我哋睇

唔知有冇得諗[/url]

拎張馬會卡

講警察ot 老婆3P

屌 鬼點會勸人走勸人走個啲係左膠

岩岩隔離post講緊

好似我咁 P牌仔冇開過post 死得啦

鬼係會極力勸人留架 係鬼點會想啲人走晒冇人被佢拉

無，到時你要原諒佢地
因為佢地無用腦姐
你大人不記小人過就得

懷疑係鬼既，就綁佢去後面
首先要退左落戰線先
跟住先再慢慢查
正常兄弟，一定係會合作咁比你查
亦都唔需要暴力

攞部電話出黎

應該停止捉鬼邊捉得曬

開ig比佢睇自己之前係story點屌啲狗 同係story share 文宣

一齊除口罩合照

是咁的

我有朋友試過遊行俾人懷疑係鬼即刻話：乜我個樣似警犬咩
然後大家就放心哂

其實傾幾句都知咩人
問下佢潮文

我都試過畀人屌影相,即時開電話佢睇相薄

散水又係鬼
唔散水又鬼

真假難辨

初級： 要佢親口講佢唔係警察（拍影）
中級：問佢呢一兩日無可能唔知既時事

琴晚有誤中 佢驚得滯跑咗幾步
跟住就畀人打 好慘
大家畀人懷疑千祈唔好驚同跑
冷靜就得

出糧户口？

可參考日本幕府時代禁教個招

咁人地懷疑你係鬼
你又點知對方唔係鬼？

如果佢懷疑你係鬼 你開電話比佢睇
萬一對方係鬼
咪自爆仆街？

比我會大叫：如果我係鬼 生生世世做中國人

大叫 警察係狗 係黑警 正仆街
做狗死全家 生生世世不得好死 長命百歲百病纏身
咁得唔得 做狗唔敢咁叫掛

拎部WHATSAPP 紀錄俾人睇平時點罵政府同班警犬

班狗發誓當食生菜

fb黃到仆街

自己攞身分證出嚟咪得囉啲狗點會攞自己身分證出嚟

pushhhh!!!!

光復
時代

我覺得開呢個post果個好L鬼

其實你無義務證明自己唔係鬼，你應該問返捉鬼嘅憑咩當你係鬼

我係大學生

被誤解
即係可以被理解返

好彩我無論身型髮型都唔似狗

呢個okay喎

比袋人搜

Show whatsapp咪得囉 狗一定有狗谷 手足都有志同道合谷啦 睇近幾日對話就知咩事

啱 whasapp貼近生活 狗有狗group 手足朋友間有group 有曬日期時間好難呃

有無諗過，捉到懷疑係鬼，畀兩個選擇佢。

1. 畀佢走
但要成班人護送佢上車，揀啲下個站係老鏈咁遠先有得落個種。

2. 隔離區
區內擺滿文宣，天滅中共啊、平反64、支持香港獨立等等，要佢哋幫手舉牌嗌口號一個鐘，搵人拍片影相。

如果送走咗又返嚟個啲，見到就捉佢入隔離區。
有無得諗？

鬼個捉唔完 愈捉愈混亂

開連登
比大家睇下你出過咩post
如果全部係分化 割蓆post

真正既鬼比人識穿就會左閃右避
好似琴晚個環球時報付乜7咁,明明唔識英文都格硬講
死都唔講支那話

反問翻佢 要對家先拎證明自己唔係鬼
俾晒成個銀包同書包佢睇 除左身份證同回鄉證
要驗係狗相信好多方法知係狗
最緊要係冷靜同拍片+有熟人在旁

講下自己做咩行業 再講下自己行業會用到既專有名詞 可以既話現人搵返相關行業既手足黎幫手驗證下?

學生就講下自己讀緊咩科/咩學歷 讀緊咩科咁樣?

所以唔好捉
五隻話你一個係鬼
已經得
唔好再捉鬼

屈你個個就係鬼
俾哂啲嘢人睇
鬼捉唔完
咪捉啦

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下吖

一齊加油啊

拍條片講返唔支持香港警察， 五大訴求決一不可。 之後放得，唔好現場搞大。 其實做得餓底比人發現，仲要公開放上網，份 report 都唔會好得去邊

我自己一個去 成日同啲人搭訕請教下佢地 佢地都有啲避忌 我會有啲唔開心

我可以拎手機俾大家睇所有對話
開埋背囊睇
我唔驚，最多睇到有啲閃卡
俾自己友睇我驚閪咩

李家超正仆街 盧偉聰正契弟 鄧炳強正畜牲 林志偉正撚樣

你主動叫多d手足埋黎
傾多幾句就知架啦

係好唔甘心

俾我係鬼就夾埋其他鬼去捉「鬼」
搞到人心惶惶

認清目標啊，我地唔係玩捉鬼

要搞清楚誤會你的係咪鬼

識講英文就講英文話自己唔係鬼唔係警察。最多口罩都除埋。
公安唔識英文，軍裝唔識英文，識英文都係坐office。黑鬼更加冇可能。

大叫 黑警死全家

係警賊既唔會咁講

星期二 機場個位不合法記者 係講英文先
之前又有假記者扮唔識中文 講日文
利申睇直播

點解自己會被人誤會係鬼？

不停煽動人做野但自己唔出手？

影人大頭？

琴晚個環球大陸佬就係影人大頭+質問佢立即跑走先比人覺得食鬼

現場咁多人 你解釋到既一定洗脫到 如果有人死屈你係鬼你反證到咪知邊隻先係鬼囉

同佢講，巴打，就算你認定我係鬼，我都會繼續支持你，不割蓆，不篤灰，你要打要綁，我自己黎，我唔想你畀人影到，放心。